同收數佬玩左32年,你問我答

依加d收數佬好精,唔會直接搞你,會借人地隻手搞你
岩岩先收到個通知,有人舉報我同某單有賣新聞既案有關

借錢梗要還

點解搞左你成32年？爭好多？

你爭幾多錢

你幾歲

我衰,講唔清楚
係我老豆爭

係我借一定還

3歲有記憶開始就有人係門口兇我老母,爭幾多唔知,唔係我爭

今個月月結單127xx,不過少數目

估唔到收數佬都咁有毅力

35

唔係同一個

咁平日你做咩工

小數目都唔撚柒還，你覺得好光榮？

講多少少,我大約3歲有記憶就記得放幼稚園有兩個好兇既人係門口等緊,係咁屌我老母....

而爭人錢既係我出色既爹地,即係如果負資產都算係資產,我都可以叫做二世祖既

我都玩左廿幾年
大家都係經過歷練既真男人

未到期丫嘛,爬下文先出聲無咁柒

it狗,搵過5皮
ps,唔係我爭人錢

經歷鎖鏈年代,紅油年代,屌老母年代,電話騷擾年代,到最近新興借差佬手搞你,真係搞到個人好強壯

我只係紅油年代未經歷過
但點會差佬搞

3歲追到35歲
條收數佬係咪已經七老八十？

有冇捉你老母去做

紅油真係唔算d咩,住公屋有管理公司清

佢地依加會搵幾單熱門刑事,但又拉唔到人,就會報警話係你做
之後差佬又會同你落份口供,試過有次直頭我唔係香港,比本passport佢睇,即刻收工

邊有講過1個收數佬

無啦,捉左仲點會上來繼續收

30年前會都唔出奇

係都捉你老母先喇，講野咁撚臭

咁佢地算唔算報假案？

咁廢架咩收數佬

連登特色,無咩所謂啦

點解收數公司可以容許32年都收唔返條數？

咁我又唔知啦,不過有匿名電話之類架嘛

我都覺,到目前為止我覺得最大單最困擾都係膠水封鎖匙孔
因為返唔到屋企

同你個叻仔它豆關係點？佢有冇同你母子say sorry

直頭係誹謗

老豆依家去咗邊？

其實我冇惡意 純粹好奇

又講多少少,唔好誤導大家
嚴格講,我老豆係我未出世就借借借,唔止一間,唔係一個放數,唔止一個親戚,我老母都幫佢借到破產,到今日都係不停借,又有財仔借比佢好野

咁借錢一般都要填其他人資料,我既親戚啦,我啦,都比佢用晒,所以一有追數,連大陸親戚都會收到....

仲好屌我老母成日唔體諒佢

本人結婚都只係得老母出席

唔知邊個大檔或公園

破左産都追？
登報斷關係未？

玩過電話，上門，wtsapp grp，貼街招
由細搬到大，由淆底到直接打去講數都試過
真係好好嘅磨練

銀行唔追你姐,財仔照追
同埋破產係好多年前既事,依加清一色2,3線財仔

點會斷關係呀,扣稅靠晒佢

想知點俾差佬搞?

你有冇底？

通常當全世界都欠左佢架嘛
賭仔經典對白

我都試過
最過癮有兩次,一次係佢太好態度,我地傾左好耐計,傾下家事,返學既野(果陣中五)
另一次係岩岩出黎做野,搵到我公司....上左黎,我老細幫手頂,佢話"你叫我既人幫手做野,要計返份糧比佢"

無比差佬搞,差佬都唔係傻,唔係話有人舉報就拉

身家清白

老母對件事有咩廢腑之言？

真係好冇惡意
咁伯母幾錢Q?

你老豆咩事借錢借足咁多年 賭定係借錢借上癮

我依加性格好憎見到蠢人同港豬都係因為佢
不過都唔可以怪晒佢,佢試過講話唔想我做單親細路,返學比人笑

打上你公司,貼哂成個走廊
記得有次我煮緊飯有人拍門,我拎住把刀去開門,個人一開口我屌你..........跟住跑走左

賭佔6成,唔願打份牛工佔2成,大洗2成

想問點WhatsApp grp 追？
開個債主群組add你入去？

老豆作用扣稅

以前住公屋,門口長期放支棒球棍,不過無咩幾可用得著

太好態度真係有
佢都係打份工，關心我自己搞唔搞得掂自己
叫我有錢淨都唔好比賭仔
之後都無再追過
你老細真係無得頂

收數佬禁鐘
收： 唔該陳生丫
我： 咩事
收： 終於肯認啦咩 又話搵錯人無呢個人 屌你老母丫 還錢未呀
我： 你on99定食撚錯藥呀 姓陳就係叫陳大文咩 hi撚大左去睇醫生啦屌你老母
佢： 丫屌你老母又唔撚認 下刪好多粗口
我： 你唔撚信就罷 答你都哂鳩氣
跟住刪番門 條木咀就走左
利申番 開左木門無開鐵閘先夠膽屌
同埋唔是我差人錢

我都試過，整緊野揸住支大士巴拿踢拖開門
我話無哩個人，佢就打搞哂咁走左

試過有個收數佬好on9,係我小學果陣,打去我學校,
一開頭佢話係我老豆,叫我快d呃老師有事要走,返屋企,
但係某商場等佢....我比左個電話老師,真係早走左

去左睇玩具,公園玩,玩到放學時間夠鐘返屋企

我小學用香港寛頻，啱啱升初中時約滿轉台去和記。

過咗一年無喇喇send張單過嚟收兩年欠費，屈鳩我地無cut台，而家過咗十幾年間唔時仲收到新單

又係積咗萬幾蚊

爭hkbn無所謂,爭hgc就唔好啦,有收數部

一樣有個極仆街既老豆
不過唯一好彩佢走佬個時冇差人錢

個追數成本仲高阿

唔知乜事pccw話我阿媽欠佢幾蚊
每過一排就記信黎追
我叫我阿媽唔好理
等佢浪費下行政費

好好對佢啦

呢個好笑

咁的case 都唔寄信比蘋果/議員？

年度最垃圾男人

和記都係，cut 約時多左一日，要收我三個幾，我一直無交，佢就寄足咁多年信俾我

巴打有無tg
有麻煩野想問

Tg唔對外
有咩想問